嘟頭師公價多少？

難唔難入行？